今朝咁凍凍 有無絲打需要溫暖？？

好擔心你地會凍親個身子就唔好
肥仔我可以借出我對手俾你地拖
暖一暖🥺

我呀我呀

屌你老母

🖐🏿

又係你 屌 咪撚搞事

Tg @mary1991

咁撚多個肥仔, 點鳩解要揀你?
唔通貪你夠柒?
你俾個原因啲絲打先啦